大學生為作記錄撿催淚彈殼 被判80小時社會服務令

有大學生為記錄警方發射催淚彈情況，在示威現場拾起三個已發射的催淚彈殼及六粒彈頭，遭警員截查拘捕。學生早前承認無牌管有彈藥罪，今日在屯門裁判法院獲判接受80小時社會服務令。署理主任裁判官張潔宜指被告已受到教訓，亦無證據顯示他撿取彈藥作非法用途。

cls

張潔宜

社會服務令最短係40小時 , 80小時係咪判重左 ?

幫狗執屎都要比人拉

又唔見啲狗柯完屎自己執番

鬼知管有用過嘅催淚彈殻係犯法咩
係一般正常人角度，呢啲只係垃圾
根本應該判無罪